八大永久罷課 即日上映

八大師生團結起來

八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

八大永久罷課

八大師生團結起來

無限期停課啊！！

八大師生團結起來

八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

暴大求救！

推

救學生

中大急要人

團結啊

軍政府終於拎起屠刀

中大上唔到堂 其他大學都唔會上堂

反包圍加開花

無條件支持

永罷

Push

幫樓主推
八大師生團結起來

點解冇人推？

同埋要整一封八大學生、校友聯署公開信，譴責班狗鎮壓學生，班教職員無保護學生係校內嘅安全

Z

暴大要人呀！！！！！

S

psih

罷課！

政府怕唔怕你罷課呢?
求下香港人罷工啦

推！！！！
今日中大，他日七大

X2

推

習近平甴總甴近平

全民遠攻，丫叉，弓箭都出嚟，幫手反擊

外國大學讀歷史用一年砌一架船出黎
香港大學讀歷史要上戰場磨練出黎

實戰總比紙上談兵來得深刻

伊朗克在戰火中產生戰士。
香港在示威中產生政治家

對！

八大停課！

又唔讀書又唔做嘢～

，

學生會出黎做野未 大學同教育局企硬 你地仲唔做野 依家關乎生命安全 仲唔肯停課

暴大tg放題，其他人聽日繼續返學對得住佢地？
抗爭唔係係ig sc放幾張相鬧下死黑警就得

pushhhhh

P牌仔都黎推一下

支持

推爆佢呀

喺大學對出主要幹道等佢tg 放題，佢唔停課都無人返到學
其實今日停咗課就唔使守

今 日 _ _ ， 明 日 _ _ 。

罷啦求下你地

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

push

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打.
推！！！！！！！！！！！

學校上堂=非法集結
你仲返學？

推 罷一兩日又冇事繼續返學 咁罷嚟做咩

罷

大家幫手諗下可以點做
係咪應該由各大學生會組織罷課
整聯合戰線？

要求八大學生會立即推動無限期罷課/停課

大專院校都罷啦

全部大專院校
唔只限於八大

全部一齊

八大師生團結起來

八大係旗號，全部大專院校都應該團結起來

但等一步要點 要有行動
參考日本？

必須要罷課！！！！！
戰爭狀態，哪有可能有心情上！！！

pish！！！

無限期停課

pish

唔好好似天安門咁樣

罷市！

一定唔可以

畢咗業 畢業生同你地一齊罷

正！支持！

OuLiPace 跟機
有需要請聯絡

升級！！！

無錯！而家淨係得返學生可以救港

出黎呀！

大學罷課無用 奶共政府黑警已攻陷全部大學 根本唔撚care
得真罷工搞香港春袋先有用

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

八大永久罷課 即日上映

今日中大，明日七大

I 大 一齊罷！！！

八大起義

大專起義

要推到所有人都可以罷工

P

TUI
[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

科大宣佈聽日停課

雖然唔停我都唔會返

全部人幫推置頂

罷呀
Poly 撚召集

Support

thanks
八大師生團結起來

八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

仲返學唔知為乜

留返比班大陸仔上堂啦

政府不知等你地停課等左幾耐 正式輸入內地優等學生 與內地接軌

中晒政府圈套

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

幫推

番學會非法集結 千祈唔好番

公開聲明啊，開記招啊，淨係貼連登無用

仲有I大

學生互相支援!!!

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

。

罷佢老母！團結呀大家！

如果咁都罷唔到課 我真係唔知八大學生會有咩用

今次無得唔罷

今日暴大，明日七大
今日學生，明日港豬

佢唔罷都要搞到佢罷

100%嘅事

8大罷啦屌

上

推爆

八大師生團結起來

#八大永久罷課

所有學校都要團結罷課

支持中學停課 保障學生安全

thei都停左

推推推

嶺大聽日復課

cccccccccccccccc

師生罷課

八大師生團結起來

#八大永久罷課

Push ah diuuu

我無食飯好幾個鐘喇
幫手推下

八大師生團結起來

#八大永久罷課

公大明日停課

TUI

全港大攬炒

I大

港大聽日停

Ive仔女如何

恆大聽日復課

我恆表示8大在我腳下

鯨樹恒都要罷！！！

推不動了

支持，但只係罷課冇人罷工有咩用除左意識上係同政府對抗緊但對社會係冇乜影響，繼續呼籲罷工啦

推啊

用學生影響上班族

立即響應

依家就係endgame
刻不容緩

依家就係endgame
刻不容緩

#八大永久罷課

Shitty 人要罷到啲nds番祖國

Push.

push please

八大！！！

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

幫手推。。。我

星期日前
五大訴求
星期日後
香港獨立

八大永罷

八大永罷!

師弟加油

八大永久罷課